新垣結衣（230）感覺就像在泡溫泉一樣 噢！我原來是在家啊！

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野

溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

結衣畫畫活動
自己揀一個場面黎畫（唔一定畫結衣）
畫風、畫畫工具不限 題材跟結衣出演既作品 每期轉一套
今期係父女七日變
每10個post就會一次過po作品
今期畫作會出係post 235
已完成畫作可以Email比那年巴
Email：
附上作品時唔該俾埋Lihkg User Name同ID
另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

新垣結衣x瑛太主演電影
《混合雙打》開始倒數！！

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
香港預告1：
特報1：
特報2：
上映日期：2017年10月21日(日本)
2017年11月09日(香港)

CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。

關係圖：

MAKING(全片大量劇透)：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

大量舊雜誌訪問(整理、收集：仙人巴)

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 171連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，請耐心等候
常見問題：
綜合下載寶庫2(由米羅巴提供)
擺Email去，請耐心等候
[所有劇集電影於星空寶庫]

相集

擺圖用google drive：

ios用Whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

巴絲打區：

分享專區：

binc名單：

《Code Blue 3》電影版製作決定！

官網：
Twitter：
上映時間：暫定2018年(日本)

以下為cb3資訊 未知電影會否變更(編劇)

出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠梨香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。

關係圖：

cb3官網新垣結衣採訪部分：

lm

第一頁

留名

熱情大陸

2011-12-08 ZIP! 新垣結衣 究極Question

夏威夷之旅

Hello Photo Lovers 2012
天空樹篇

浅草篇

2012.08.26 愛媛縣 雙海町

VS白鼠

VS鼠+狗

VS小老虎

Miss & Mr Japan

交給嵐

5mins Cut

新post留名

異教徒沖完涼（真沖涼非遊）留名

第1頁

輕鬆第一頁[black]加獨佔[/black]

《復仇女孩》桐谷美玲造型激似新垣結衣 透明感女神形象難複製？

桐谷美玲今年主演日劇《人100%靠外表》飾演「毒」爆醜女，受到一致劣評話「超唔夾」，而在新戲《復仇女孩》中終於恢復靚女本色，造型更似足國民老婆新垣結衣，其實二人出道以來一直都被指十足雙胞胎，結衣BB更自爆曾認錯對方拍的雜誌封面是自己，不過話就話似，透明感女神並非靠個樣就可以複製到。

>>>

桐谷美玲和新垣結衣都是2005至2006年開始拍劇，更不時被指似樣，但星途就不盡相同。雜誌《nicola》專屬模特兒出身的新垣結衣，正式出道前就憑與生俱來的清新氣質和可愛笑容累積粉絲，2005年拍攝日劇《Sh15uya》和《龍櫻》等經常演辣妹角色，直至主演《戀空》、《My Boss My Hero》、《父女七日變》後確立清純形象，白晢皮膚更令她連續5年獲得美白產品代言，近年的《Legal High》、《逃避雖可恥但有用》、《Code Blue 3》等展示活潑一面，加上帶點稚氣的笑容既甜美又親切，難怪獲封治癒系透明感女神，更甚是國民老婆。

反觀桐谷美玲，雖然曾參演《花樣少年少女》、《荒川爆笑團》、《暗殺教室》等話題作，又曾是《Seventeen》、《non-no》專特兒，在學生中支持者眾，更是曾入選全球百大美女的日本代表美人，可惜同樣有可愛笑容的她欠缺觀眾緣，演出的角色大多是純愛片女角，挑戰搞笑角色豁出去扮醜卻又總是效果不足，幸好陸續主演《女主角失格》、《有喜歡的人》成績見得人，如果要說為什麼明明同期出道又有8成似樣，但人氣差一截，唯一解釋就是「因為她不是新垣結衣」。

Yahoo HK

新po留名

想買cd

結衣，好きだよ

有結衣嘅Morning,
就係Good Morning!

Lm

支持

無限loop ost

黎緊唔得閒追post

我都係 Fan巴

以後仲見唔見到 icon

訓前留名

仲有冇扇攞

要去睇下先知

係咪一直都係得APM有?

The one 都有

你奶又唔係我奶

見到Kose 新既巴士車身廣告
但影唔切

好似咁

香港特別版

留明

地鐵有新廣告了

雪肌精真係好勤力同好有錢 每隔兩三個星期就擺一輪全車廣告

有埋電視廣告就好啦

睇黎冇哂

播都唔會開嚟睇啦

Btw 留名

再見到

播都唔知播，都唔睇電視

睇怕都要
我只係幫佢暖下場

LM

諗緊send唔send之前篇潮文比達仔 睇下佢讀唔讀

放上黎叫佢讀

呢篇 有無需要再改更好

推一推

達哥，知你有上黎嘅
識做啦

篇文好痴線
改做小稻稻好啲

唔好意思，而家係多滿子嘅世界

梳囉拖LEE打

其實奶奶奶原名係咩

佢個人好高㗎

米九以上果d死高佬

小弟中文水平差 點改好

滴水穿石、千錘百煉 點睇

留個靚名

send去試下先

痴線 點解THE EVIL WITHIN 2成個BIO咁
耐無睇達哥 一睇就無限LOOP死亡

想玩刀仔

全部一拳超人

我都好耐無睇 見巴打話SD潮文比達哥讀先開返來睇下
點知一開就笑死

岩岩好好笑

幾時先讀？

最尾 但唔一定抽中

隻1 係三上整 2已經係掛命only

名

抽唔中

哈~~~訓教嚕

我身為fans都覺得呢篇潮文完全痴q咗線

裝什麼 你也是痴線佬

知唔知Wallpaper Engine入面有咩Gakki Wallpaper啱MacBook Pro用

唔啱 cut 到啱

冇人？

[black]獨佔[/black]

Good Morning !

wallpaper engine osx 用到咩？

2560 x 1600 解析度 Wallpaper

法國我唔 之後少左人

結衣早晨

旺角百記? 香港受到關注

大家早

Lee Chung Pak
邊位巴打

結衣早晨，大家早晨

有冇笑到拍手gif圖

做咩爆我出嚟

咁你做乜無tag結衣

唔係大家好

問九（奶）

錯手負皮

cap 圖都負皮

佢話想低調啲

對絲同腳板底真係

重低調 我老婆會睇架

Friday

好想俾佢踩啫踢春袋

好普通咁講緊一啲好變態嘅野 超M傾向發現

我發現我扇門票座位篇號係
13, 14

結衣，好きだよ

點解有嘅 咩野浪漫優先埸

成日都無人

同結衣一齊潛水

聽聞今日係"恋空"十週年

潛啦潛啦 全世界潛水

因為識朋友
所以有之前啲優先場啲飛

重刷

引咗支筆上水

點解會有碌發光嘅鳩

結衣原來係偽娘？

上面講埋啲踩春袋2負皮
我就出句聲都10幾個

侵咁激動連發3個reply
條友唔知係以前搞事定咩我一早block左
唔係你地講我都無睇到個留言

睇黎block得

原來有前科?

心力的挑戰

勝負筆你好

唔錯啊 配得唔錯

重操故業

keroro果part 唔認真聽都聽唔出
反而之後兩個一聽就認得出
尤其是digimon果個

有 入黎搞左好多次 一早block左所以連負皮都廢事
[black]姐係冇人block你呀侵仔[/black]

結衣以前把聲

大門大個陣有睇幾集都唔認得

聽日又到咗睇多滿子的日子

如果遲2，3年出世，可能會睇digimon 05
但係08年個陣已經冇睇卡通片
冇得一早識結衣

好似好老咁

我有睇過下TVB播
不過聽配音又點會知係結衣配

我睇個陣係日本播個陣，不過都認唔到

結衣話
夜晚果陣會不停(endless repeat)聽主題曲ほら、笑ってます
同埋一聽首主題曲會搞到佢眼濕濕想喊

岩岩係朝早嘛

多滿子心路歷程

得閒入嚟玩吓膠
巴打唔洗咁認真

每聽一次就好似重刷左一次MIX咁
結衣好似成日聽/唱歌聽到喊咁 以前唱heavenly days 唱完之後跪喺到喊

屌你即係逼我地再睇多場?

吓?！。。。吓吓吓
依家開始?

定係依家開始買先計啊????
有舊飛都計???

點睇都只係計之後

頂呀 之前睇我一次過買4張又無喎

試下博大霧拎2張舊去

然後佢話搣左唔計
唉頂咩 又要人買兩張...

當買個波

咁買兩個位 但一個坐 唔係幾好架嘛

你唔講冇人知
另一個位買第一排
聽日會唔會突然全院滿座呢

為左票房，買買買

推

雪肌精cm真係好正

識野

頂呀睇完先知

唔知

2017最後一擊

我一早bid咗粒波呀

你買幾多錢先 貴唔貴得過兩張飛

幾十蚊姐
但睇咗咁多場優先場先嚟話送波

咪係 俾返粒波我啊

比返兩粒波我

百記真係幾賤下 臨最尾一兩日優先場先送日本版嘅乒乓球 之前把扇又係唔聲唔聲咁放係counter要自己攞 優先場? wfc

仲要明恰一個人去睇嘅毒撚

呃毒撚一個去睇都要買多張飛

好葡萄

搞咁多花臣

係咪得the ONE先有?

好嬲
已經睇左2次優先場，依家先有野送

cb2既結衣真係好靚

姐係準備三刷

肯定係最後？

罷睇百老匯 等mcl 上先睇
寧願上網bid 波

Firefox 用Google drive 都是bug bug 地的

CHROME 好似都會，你用無痕好似就得

真係嬲 嬲啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

molamola

以我所知其實係日本方面遲左畀波安樂 / 安樂好遲先收波，所以先搞到咁遲先有

無敵的結衣，幾時都咁靚

結衣，好きだよ

假設真係咁 如果舊飛可以換波 我都接受嘅

真係好靚

邊會有得舊飛換波 諗多咗啦你

咁就唔知喇

但雞麵個塊你點放，雙面，點放都有一面睇唔到喎

銅鑼灣

如果雪肌精同MIX 放埋一齊會唔會成班痴線佬係度影相

我無諗過添
而且超大張，比三個a4 file仲要大。

實情係唔會display 出黎的
所以無分別

咁就不得了！

應該B1 定 B2 SIZE？

除咗百老匯仲有咩戲院會上映mix

各大戲院都會上

UA 新寶個啲都上咩？

新寶會

你睇d即將上映有冇呢套戲
Ua好似係冇嘅，我淨係知百老匯應該都上好多間

就係上新寶唔見有

第一次見新ver.

去咗預售睇

得呢張

結衣仲有冇機會出寫真

無人答到你

免費野
都唔知好嬲定好笑，訂又訂唔到，頁數又肯定唔多，
但免費野其實又唔應該強求咁多

呢本可以PASS啦
只係得一張相
又只係報導消息
又只係得一頁嘅1/4

可能有嘅 但如果近年都無 就應該唔會再有

好靚

想要

可唔可以舊飛加新飛呀

你去問吓囉

打左電話去問, 佢話唔得

換佢老尾啊

勁想屌佢
但屌個接線生都無用
所以算

你覺得可以送幾多日? 會唔會今日就無晒

最多2日

真係換到

買左兩張新飛？？？？

垃圾波

係
順便二刷

發現地鐵內的電影海報已開始陸續移除

間間戲院唔同啵, 應該送到幾日嘅
我見有D場好多人睇有D冇乜人睇
你可以去買之前打去問下仲有冇存貨

拎番幾張，ok?

未正式上就陸續移除係咩節奏

樂富無左

即係套戲正式上咗之後好快就陸續移除

四大巴

同邊個睇

新人留名

第一手史料

唔使多謝

你識我

我同結衣

想問，如果一個人去睇兵兵波，會唔會好毒？

答唔到你

唔會

分開左2日睇
買飛個時好似嚇親個姐姐

1個人睇戲不嬲都唔毒
呢套仲要唔係咩男性向/賣毒撚市場
正正常常去睇都唔會有人笑你

突破盲腸！！！！！！

同叫人同你相認

其實畀人認到又有咩問題？
除左侵之外大家都咁專一

原來呢度咁開放 新人唔識嘢

可能只係我個人問題

利申：八十後大叔

第一埸the one優先埸嗰陣已經抱住 認到你咪認嘅心態去

認真，我十年前已經出席過網聚，有男有女，其實大家都好正常，到依家仲有聯絡
可能果時我地真心想識啲志同道合的朋友 無幾個係用假身分的（當然有例外）
所以我覺得無乜野

唔會啦，我都單機睇

又趁機會詆毀我

我意思係花心嘅點止侵

隊友

花心

你個名

雖然比嘉係正 但係你個名太過份啦

反而 XX吃掉XXXX 仲在，巴士又有廣告

咪就係

改名大法

有得睇好過冇得睇

小妹零零後

花心鬼

小妹一零後

有波波換 再睇先

換咗兩粒

-6仔空井

買左4張飛?

睇緊逃恥，覺得毒撚源好幸福

見過真人 又買買買 真係夫復何求

大家好

幾生福份

好耐無見

終於得閒睇

不如一齊睇 我播

結衣真係好gfable啊

有無link

上面上面

老婆仔

結衣好wifeable

睇返依集
每個動作都好可愛
特別係按腳按到標眼淚

大腳板

腳趾超靚

結衣，好きだよ

聽日去鑽石山搵最高巴先

成日focus腳指做咩
小腿大脾先係王道

點解個個cm都有負皮

腳趾靚證明佢好care細節位

腳趾間既距離先最完美

唔知聽日(今日)仲有冇乒乓波呢

,,, 唉

做咩唉 深夜唉

佢知道咗結衣係我老婆咪唉

最近同老母關係急轉直下，佢屌我打機，我覺得煩，反屌

聽日請返老母飲茶is ok

癲佬應該做緊野? 記得之前你仲連踩唔知幾多日先去下旅行

究竟電影發行商想點?
日本上映前就有劇透製作特輯
香港上映前就已移除宣傳海報

結衣抱住我

其實我見有好多新地方都有廣告
可能係要轉d位姐

獨佔老婆

結衣，好きだよ！

結衣唔起身

點解結衣啲角色成日都要扭親隻腳

例如呢
除咗Mix

白石ver.3

真愛

可以同結衣五指相扣好幸福
屌你老母平匡

獨佔

獨佔咩？呢隻老鼠咩嚟

渣ga

唔係10指咩
平匡啲手指俾你斬晒？

信仰值不足，快啲去煲劇！

其實我只求合照一張
一生人的目標

你信佢?

原來頭先企係到影相果個係塞仔

腳趾早晨

Good afternoon !

獨佔老鼠

各位痴線佬有無聽過結衣劇定戲入面有首bgm,把聲好cute,唔肯定是咪結衣唱的,想搵返來聽聽
個內容大概是咁：
oh wa～～呀la na ni da de

小小戀歌???

獨佔沙織

塞仔今晚記得開台

今晚呢集必睇
不過要長開

同埋係第3季大結局

今晚唔係第8集咋咩

第8集唔係大結局咩

空井巴係咪係荷里活？

我都係喎 不過我自己睇另一套

好似最後一日優先場擺波

油麻地啲staff真係唔吸印

四刷完成

睇胰臟？

]

咩印？m

贈品個印

其他院換波嗰陣會喺張飛上面吸個印嘛
但電影中心啲人冇咁做
心E又係今日

其實要吸返
我剛剛都響電影中心

好危險

有冇試過再攞?

冇啦 廢事俾你地批鬥

搵吓你先

你一次拎2粒已經夠批

係啊

唔好批佢啦 話晒佢都睇左9次

還好還好

應該唔是結衣唱的
唔是呢首
係oh wa(高音) oh 鴉啦ni da des

bgm來的

對大脾好肥美呀

我喊到傻

心 i want your ball

唔知邊套 仲要唔知係咪結衣唱 有啲難度

好似是劇來的
我好想搵返首bgm

oh wa~

你肯定歌詞係咁?

男主角拎返本野個位我都忍唔到

唔知是咪歌詞來的
只是有個女仔聲唱出來
但我幾肯定是結衣劇定戲其中之一種

呢首?

如果唔係 我就唔知嚕

無喊

是呢首

多謝你

冷血

咁都搵到

果然是痴線佬
全部都痴線的
你哋做結衣痴線佬 我做結衣老公

睇到巴士大大個結衣
但係我影唔切

我都睇到 喊到痴線

原來頭先影相果個係侵

唔好推

巴打好靚仔

點解我日日搭但係冇撞過poster
上次個張又係冇見過

我搭完荃灣線再搭港島線
兩程車都係雪肌精

呢首歌係咪父女

結衣：你都唔睇哂我嘅劇嘅...

yes
呢排重刷左次

有無人用imgur個apps 揾自己啲圖
碌碌下會無得再落 姐係show唔晒我upload啲圖
嗯 大嘅...300張圖就show唔到嚕 電腦版就無事可以睇晒

無用apps,因為無驚爆data

新入坑...未有時間睇晒，有咩推介

Code blue 1/2

扮咩啊扮扮扮

等我誠意推介

Legal High
Legal High SP
Legal High 2
Legal High 2 SP

以後就叫你 九1386

真知子

我number 係91386呀 新人吖嘛

Funson就funson啦 扮新人

分身？

funson扮新人

唔洗爭 我先係新人

做咩個個話我扮

慢慢等30日先再改名啦你

無啦啦改咩名？

Legal High (06)

六九米一

叫我？

好啊 你繼續用兩個AC講野啊

鋼琴閪真係好撚煩

咁耐無上水就咁話我

我次次睇都覺得佢係專登整跌啲野咁

中二病

我無得彈琴啦

cb3班實習成班都on9仔
廚房佬又係食屎狗

廚房佬

廚房佬 屌你老尾呀

臭鴨廚房佬

細路女有咁唔成熟既表現都正常既

紅白

做廚房有咩得罪你地喎....

第3季清泉

到而家都唔明點解人設係set白石做staff leader
成季無一個係主診病人
連做手術負責比指示既都係藍澤 而唔係白石
仲要話白石做野唔決斷投放太多感情
明明cb1,2投放感情既係緋山 白石cb2已經好決斷
btw 留意到今集TVB一開始有次叫冴島 配左做「牙島」 (連字幕都打左做「牙島」
但係之後又配返做「護島」

正式上畫頭2日
只有百老匯
亦只有晚上有場
旺角只有1場
其他區2場

紅白抱抱

仲有幾日 未出姐

到時優先場仲多過正式上映

仲未睇

你睇咗CB1,2
你就知廚房佬「感情線」完全破壞此劇一貫專業

牙你老母

立即去睇啦，唔好諗啦

同伴 未睇+1

右上

未睇+2

冇得睇

巴打唔係香港?

cb2 白石 = 逃恥 > 多滿子 > ALL

睇返lh 再對比mix
廣末涼子都算keep 得唔錯

係

我貼左啦

侵又岩

未睇+3

Mix皺紋好明顯
可能大頭多

有冇巴打覺得廣末涼子好正？

條友應該唔會開啦
驅風咩

我會入去支持下涼子姐姐

讀小學時已有同班同學好迷廣末涼子

點解個個無得睇? 唔係HK?

話說用爆左數據
返工又要潛水 潛多十日 又要返屋企先上到

冇得睇+1

快啲飛去日本睇
番香港再睇

係啊 12月頭會返香港
但應該已經落左

原來已經37歲
睇唔出

未睇+4

Keep得算好

廣末涼子點都未去到驅風嘅級數喇

又到星期一

仲以為4字頭

TW

過去一年，相信是新垣結衣自2001年出道以來的演藝事業最高峰。2016年下旬，她憑著TBS電視台秋季日劇《月薪嬌妻》躍升為「國民老婆」。隨後，富士電視台不讓TBS電視台獨佔「結衣寶貝」，她在2017年2月接拍由東寶和富士電視台製作的電影《乒乓少女大逆襲》（ミックス。/ MIX!），以及同年的富士夏季「月9」日劇《Code Blue Season 3》，人氣一時無兩。
《乒乓少女大逆襲》10月21日於日本上映，有觀看日本綜藝節目的朋友，相信不難發現新垣結衣「老是常出現」，在過去兩、三星期瘋狂密集式進行宣傳工作。上映兩星期，由票房第1位下跌至第3位，累計票房6.33億日圓。

電影將於11月9日在香港公映，譯名明顯是抽《交響情人夢》的水，發行公司的宣傳規模也很大型，例如，早於10月15日就舉辦媒體優先場，比日本的公映日期還早！在公映前三星期開始，就已經在港鐵站廣告燈箱鋪天蓋地宣傳。近日，更有一些優先場偷偷起跑。

故事講述人稱「天才乒乓少女」的多滿子（新垣結衣 飾）從小接受母親（真木陽子 飾）的地獄式訓練，但在母親過世後就放棄乒乓球。長大之後，在公司重遇童年時曾傾慕過的乒乓球手江島晃彦（瀬戸康史 飾），並發展出一段戀情，誰知男友竟然和混雙拍檔鬼混，令她傷心回鄉。回鄉之後，多滿子發現母親創立的乒乓球會瀕臨執笠，為了報仇和復興球會，決定與因傷退出拳壇的荻原（瑛太 飾）等雜牌軍參加全國乒乓球混雙比賽……

《乒乓少女大逆襲》由富士電視台的愛將古澤良太擔任編劇，他的代表作包括《永遠的三丁目的夕陽》、《相棒》、《王牌大律師》、《約會》等等，今次是他繼《王牌大律師》之後第二次跟新垣結衣合作。
《乒乓少女大逆襲》的演員和客串嘉賓陣容相當豪華，包括新垣結衣，瑛太、遠藤憲一、廣末涼子、真木陽子、田中美佐子、蒼井優、瀨戶康史、永野芽郁、鈴木福、吉田鋼太郎、中村安、生瀬勝久、小日向文世、山口紗彌加等等，成為了電影的極大驚喜，加了很多分數。
以戲論戲，劇本不算精彩，但也是合格以上，充滿古澤良太的喜劇風格，說故事的手法吸引，總有轉折的地方讓人驚喜。劇情節奏明快，內容輕鬆卻暗藏人生道理。
今次電影的重點主題其實不是愛情，而是人生重啟，愛情線只是副線和商業計算下的產物。戲中的乒乓球會雜牌軍，各人都因為面對不同的人生問題而打乒乓球，例如失戀、失業、離婚、婚姻不如意、輟學等等。在人生的路上倒下，不一定要在相同的地方重新站起來，換個地方重新站起來亦未尚不可。
美中不足的是，它的電影感不強，比較像一齣電視特備劇或連續劇的濃縮版。不過，對新垣結衣的粉絲和日劇迷來說，應該也很喜歡，特別是戲中有惡搞新垣結衣的情節，例如是倒敘描寫多滿子的學生時代，其純情造型及辣妹造型必定會讓資深戲迷回憶起新垣結衣的舊作《戀空》、《父女變變變》、《東大特訓班》和《辣妹掌門人》，十分爆笑。
電影雖然勵志，但不是傳統的日式熱血風格。新垣結衣、瑛太、廣末涼子等演員在戲中的乒乓球表現相當不錯，擬真度高。為演出新片，他們於開拍前一個月進行乒乓球特訓，粉絲們單是這一點就值得入場支持吧！

不過佢把聲真係幾難頂

廣末涼子細個真係遊到出血

睇個勢 CB3 全年收視入唔到三甲

結衣早晨 ，大家早晨

fbi

唔想返工了
近公司出口個poster都拆埋

負皮

連遊巴都負皮，反省下

其實係幾靚嘅

認同

agger

換下位姐我今日返黎都見到賣好多廣告, 電視播埋香港版廣告
不過宣傳攻勢應該差唔多LU, 聽日做埋首映

首映有冇野送

咦唔係首映, 首映上禮拜做左

到底空井最後會睇幾多次MIX呢

獨佔
up唔到圖

佢聲稱10次 我估會更多

10次

有無巴打有呢幅原圖

我愛結衣，結衣愛我

兩個結衣

青山post已爆 不過我覺得以而家嘅推post速度 已經唔再需要青山post

扮咩新人

好耐無上黎貢了

去左邊到浦？

初次見面 大家好 我係嘖。

想扮新人都俾d誠意改下名啦
例如果d米九六既人咁

我係新人 睇完乒乓情人夢之後入左坑
請大家多多指教

做咩個個都扮我

我係新人, 請多多指教

花心黨黨員

大家知唔知今日係咩日子? 係我同結衣相戀十週年紀念日

大家好，我係舊人，係結衣老公，個個都識我

event撚

同行？

nola讀呢科咋
冇乜興趣做呢行

外向型男神

我讀哩科之後做哩行

咩嚟

我係

smile

搭鐵見到

呢個廣告
有冇人知kose鋪有冇呢個廣告d宣傳單張

等侵仔開劇情討論

竟然唔知

新人初黎報到表示唔識

下咩嚟㗎? 新人咩都唔識

LH1 sp ending 拍得好型

Link

Smile結衣真係好正

寶庫睇啦

睇錯 以為你講making

遊小d啦

梗係啦侵
有廣末凉子法官

皮已正
涼子

涼子

lm 前幾日入坑
依家由第1個post開始追起

都係唔追了 200幾個點追

追嚟冇咩意思
有咩想傾直接傾算啦

發現個個都係gakki 睇黎一個月後要改返個名先得

超快放棄

其實我覺得個名叫咩無所謂，但唔好改黎改去就ok

冇改過名揮手區

終於到左啲書，但有啲訂唔到
真係嬲嬲地，下次amazon算

結衣，好きだよ

你唔止名無改，仲係花心黨永久主席

買買買主席

追 post 71 就夠

廢事你地唔知同邊個講緊野咋 你地唔認到我就唔改咖喇

追到13停左 71之前係關於咩
btw見到上面有巴打有粒乒乓波 想問邊度買

最高巴又發功

Sorai 巴面前邊夠格
我係小番薯

乒乓波， 要去支持ミックス！先有

小弟拜見兩位買買買黨長老

hi 新人
我都係岩岩睇完新上果套乒乓波後愛上左結衣bb既新人

我依家大落後，買墨黃令我太失望

依張poster幾耐之前 好想要

唔小心2刷左逃恥 咁就無左20幾粒鐘

可以又藍又紅

諗住終於認到人又要重新認過

你睇下百老匯仲有冇優先場先
如果無, 都唔係無辨法嘅
去amazon/yahoo jp 拍賣睇下有冇

聽日會好忙，各多位早抖喇

結衣，好きだよ！

又要認過

Thanks

認得我就得
真知子黨主席

你係花心黨主席咋

2刷太少了
呢到D 痴線佬閒閒地都起碼5刷
聽講連百刷都有

我1刷

Cute

明明估到之後係點 但都想刷 中毒太深

返睇龍櫻 結衣個角色真係好唔討好

點解你個名可以做到又藍又紅

見到有條友叫iu.bb 咪試下
應該係當左做網址

岩岩睇你係一半紅一半藍 依家全紅

我見係一半藍一半紅

沖繩既人點解咁白？

解茶係結衣代言？

點解唔係十六茶嘅

解茶?!

買唔到
定住先....

邊到有得買？ 搵左幾耐

759 岩岩飲完

我去個d間間都無
佢代言邊隻啤酒？係咪arshi ?定orien? orien 沖繩出，應該係吧？

嘩嘩嘩嘩

點解我早兩日去睇雷神果陣唔係咁架

個男既唔係好得咁

你未睇
瑛太其實幾型
雖然張相真係衰咗啲

都係睇結衣bb姐

睇雷神當然睇IMAX

點解優先場無

旺角百老匯

閒人召喚

結衣bb首あいたい真心正
聽到想喊

連男都花心

哪有錢

頹look 好型
利伸留緊長髮

可能未預備好....都係靜靜雞一個人去睇算了

どれほどいつも 近くにいても
思いが伝わるわけじゃない
どれだけ遠くに 離れていても
思いが静まるわけじゃない

遊巴一定好型

有些少想轉去KKBOX Spotify一首結衣bb既歌都無

長髮型男

訓

Spotify連日文歌都得好少

用moov

Joox得一首

用APPLE MUSIC

会いたい
君を想うとどうしてこんなに強くなれるの
ああ 君がいるから
一人の時でも そばにいなくても
ちゃんと生きなきゃって思うんだ
…会いたいよ
首歌係心聲嚟 好想見結衣嘅心情 覺得俾佢支持守護緊 雖然呢一世未必有機會見到

同食甜品一樣
明明知道食下的甜度和口感
但都要再食

實栗太sweet啦

聽講apple music好廢

[black]三十二刷停左[/black]

有幾型

抱抱日

32

只有7刷既我實在慚愧

原本首歌好sad
但係如果想見既對象係結衣既話 就變左超積極
結衣既魅力

呢個世界已經無女性超越到結衣了,搵了好耐都搵唔到更好的
頭先聽了結衣唱小小戀歌又發現結衣唱好好聽

有無巴打知道邊度有得睇返結衣跳戀舞？
Youtube個版本好多閒雜人

BD版入面隻戀舞

做痴線佬係應該要去埋日本朝聖

勁靚 痴線

哇

新人留意：

我係新垣結衣老公

叫我癡線佬

佢係完美架
每次攰既時候一見到佢就醒神晒

抱抱日留名

新人前排睇左果套日劇逃避乜乜乜
發現個女仔真係好可愛同純過蒸餾水
好奇走左去search個名
跟住好鍾意佢了
自從鍾意佢之後就冇左打 j既意慾了 果種咁純潔咁pure既女仔先係真正女神
幾咸濕都好 都會比結衣bb既氣質淨化 女神唔係用黎j 呢句說會終於體會到了

仲以為你講野菜

終於睇完侵最鍾意嗰兩個有份拍嗰套劇

好似唔係第一次咁講

係 有人已經po過一次

結衣老公(我)同大家講早晨

地鐵站無左結衣個廣告

如果話我係地鐵見到港版平民版既新垣結衣....
大家點睇？😳😳

結衣不可取代 乜野平民版

火龍果你應該驗下眼

驗眼啦火龍

未講完架 雖然平民版，但好港女格
不能同正版比較

其實點解乒乓同雪肌精廣告唔可以一齊上

冇討論價值

傳說中的雪肌精港版CM
電視見都未見過

香港全撚部fancl (唔識串）

結衣只有一個

有腰喎

睇又唔佢夠大，又西面，真係 無討論價值.....

我慢慢發覺，唔會有人同意你覺得有人會似結衣，講得好玄，明就明

可能係某個feature 似，其他都唔似

唉...
如果我有個咁既女朋友就好啦

百老匯比mix霸哂d場d小眾片好難買到啱時間
難得放假

你個名調轉>袁澧林

咁睇多幾次mix 囉

唔重刷?

第一張

旺角百老匯超大海報真係超正

道行未有你地咁高

拿我只係睇左一次優先場
不過來緊正式上映之後會2刷

咋㗎

仲未睇mix
等緊佢正式上映

睇第一次已經買4張飛 唔回下血先點得

咁咪有2個波

不要再說了 我21號睇的

星期二

十六茶 not 啤酒

代言啤酒嗰個係戶田

2刷 but I have not any 波

【景點】橫濱最人氣燈飾於港未來《逃恥》拍攝地舉行日劇迷必去

日期：2017年11月7日(二) ～ 2018年3月14日(水)
時間：16:00～24:00
地點：Grand Mall公園美術廣場、YoYo廣場、橫濱地標大廈、船塢花園
交通：橫濱港未來線港未來站步行直達
燈泡：約33萬顆
官網：

※11月7日舉行首日的16:30將於MARK IS港未來舉行亮燈儀式

終於有得睇mix

寶石戲院都有得睇mix

好似好多戲院都上映？

成卡都係結衣

yes 連新寶果d 細戲院都會上

觀塘線D車係咪冇

係 得荃灣線同港島線有

唔會搭到

女同事

印係女同事
貼紙係男同事

其實佢地intern黎，都好有心

好歡樂咁, 仲請唔請人

咩工嚟, 仲請唔請人, 可以一齊買買買

暫時未請，請人我再同大家講

琴日見巴打話做event嘛
好難搵工

好好聽

有返工無收工 人工同付又唔成正比

觀塘

係咪我錯覺？bb戴左眼鏡之後個樣唔同左 得意左好多 e.g.今日子

今日子個 look 真係認唔出

我都覺 變左勁多 但好可愛

可以影到觀塘咁少人

我讀書做野都有幾個知我中意結衣，但嗰幾個一係就唔識我個名一係就好憎我個名

仲有個髮型先認唔到姐

表情豐富到有時諗佢係咪結衣

lh2 開始既演譯都放左好多

好多test唔得閒睇
好想日日係屋企睇

本身張圖已經係咁?

睇住個mv
聽到起雞皮

cb 電影已經開拍緊？！

戶田ig

應該未到結衣開鏡

結衣個金髮（啡髮？）染左一陣又要準備整返黑佢

有咩推介

2星期>轉换心情

佢呢個位真係 觀塘站 最少人出入個位
有都係D工廠佬

遲D7仔是咪有得買結衣本mina？

有冇咁快開拍
連劇組班底都未公布
安狗out

同埋俾結衣放耐啲假啦

amazon 18掛曆平到痴線

又係乜嘢優先場嚟㗎

琴日戶田ig抱住個bb可能係
Ifc見

早過9號上都要叫優先場

ifc??m

呢個真

藤冴結晶品嚟姐 嚇我唔到嘅

最怕係緋廚結晶品

廚房佬有效率

如果仲係安達大媽 會唔會成套電影又無直升機又無現場急救又無手術
剩係得病房談心 將各大感情線修成正果
諗起都...

係就大檸樂

再唔係就又搞戶田開波就話廚師佬出事死左
反正戶田遇親安達做編劇既唔係不倫就係死左老公做單親老母

我同白石惠都修成正果

新寶庫down唔到歌落來既

笑咗

召喚木子
CB3訂咗幾錢

有咁嘅事?

唔通新人你是ric大?

yes
岩岩想D down返会いたい
點知flac 同 m4a down果陣都話failed - forbidden

咦係喎 但我試左 出返去成個file DL又得

一定唔係啊

試下無痕？

咁我成個file down晒佢啦

唔記得, 千幾蚊掛
我amazon訂咋, 個陣聽人講好似7-net最平

有啊

唔是

去日本見到買左

直筆 堅定流

個簽名未見過

唔知
不過見到照買

敲乜廚?

借啲意影個港女？

no

各地鐵月台 大型廣告電視機 開始有播放 Mix廣告

tvb

訓前獨佔

有聲有畫面嗰啲？

YES

原來頭先影我個個係你

四十幾歲地盤阿叔嚟

四十幾歲地盤阿叔唔入得嚟

同bb抱抱完先出門口 今日真開心

多唔多人睇左mix？

星期六先得閒 好怕無位

柴灣早場$28

好想四刷

百老匯戲院

UA

MCL

嘉禾戲院

AMC pacific place

星影匯

The Grand

Cinemacity

新寶院線

臨返工聽嘅最後一首歌係結衣嘅歌, 係醒神嘅

唔返工全曰聽仲精神

返工全日聽結衣+同結衣相關既歌

條毛巾睇落好污糟好臭

有晒結衣比嘉戶田既汗味

仲有大poster睇

柴灣都有大大poster?

冴島又有左？

唔好亂估啦
佢地係休息緊蓋張毛巾當被咋下嘛

原來呢間係柴灣

無人

價值連城

新垣結衣世界第一

直線召喚奶奶奶黨

結衣喺餐廳俾人影嗰張相係邊個影

燒肉果張？
我同佢撐枱腳果陣影既

通常MIX呢類日本戲會上畫幾耐?
諗住下禮拜先睇

唔知 但下星期一定未落畫啦

有人睇咪上耐D
冇人睇原本plan緊會上都會cut

2018年曆有無團？

求翻譯

等12月繁中版本
到時你自己去7-11買

主要都係講多滿子喺mix 既背景交代
今晚收工睇下得唔得閒譯

呢條LINK LAG到睇唔到

歡迎加入買買買

今日終於去左sogo買 但搵唔到美的第二個封面
美的仲有好多本 見到mina 諗左好耐都係無買到
買完先發覺幾貴 三本都$200

sogo 好似無乜結衣咁
我之前想買桌球王國果本 但係上到去都係得mix 小說同美的
仲有三隻小豬繪圖集

係唔係仲有本寫真賣？
最後悔遲左咁耐先去 想買週刊少年都換哂

想買anan呀

買左了
不過係喺信和買 成7x蚊

下星期睇

開始鍾意睇日本戲

1001

聽日睇

1

2

3

4

5

6

？？

7

Yeah